【SSD】Samsung PM961 driver 問題

話就好順利部手機砌好哂用到SSD 裝window
但load野個陣硬係覺得唔夠快，似用唔盡
上網又搵唔到for 佢用既driver
有無同路人可以分享下點解決？

上面條link 試左magican唔得...其他今晚再番去試

手機

好似同960 evo 同一driver, 試過都係慢？

姐係under NVMe 個個？
今晚試下先，尋晚好晚先砌好，快手快腳裝左magician佢話唔支援
Thanks

960evo=pm961 sm961等共用driver

唔該哂